## Вопрос: 
Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

**Ответ:** Объектная модель документа - это структурировнанное древо документа и методы работы с этим древом. Состоит из узлов и объектов которые имеют свои методы